（自彈自唱）張學友 & 徳永英明- 藍雨レイニー ブルー

下就無啦啦行雷行到bangbang聲同落大雨
就諗起呢首舊歌，舊時真喺有好多廣東歌都喺翻唱日文嘅曲

作詞：大木 誠
作曲：徳永英明

人影も見えない 午前0時
電話BOXの 外は雨
かけなれたダイアル回しかけて
ふと指を止める
冷たい雨に打たれながら
哀しい物語を想い出した
あなたの帰り道 交差点
ふと足を止める

レイニーブルー もう終わったはずなのに
レイニーブルー 何故追いかけるの
あなたの幻 消すように
私も今日は そっと雨

冷冷雨 Wo…… 沒焦點因找不到你
冷冷雨低泣彷彿要等你經過
我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個
忘掉雨裡過去有愛侶走過

好耐無聽過你把聲啦巴打 舊登聽到而家終於番黎

多謝你
近排唱返，keep住都會出下歌